和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

話說今日見到和你宵租鋪賣口罩，好快比人清空，唔知今次信唔信得過呢？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

Push

買過一團 不了

Ching 咩情況呢？

Push乜春 人地都講左靜靜雞啦

Ching，都已經賣曬又唔洗咁勞氣。小弟都係想問下信唔信得過ja

Pishhhhh

Pusshshshshh

畀咗錢有無得退款

屌，係fb找佢地

屌，又唔撚單聲喎！
下下mon鳩住佢fb咩
等我仲成個傻閪係到等

有無人退唔到錢？ 佢無覆過我😡

佢都無覆過我

搵樓主喊啦
黑店仲push push push

屌 就係黑店先push
Fb仲有好撚多人信佢

都唔知第幾個post講

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

呃完一轉又一轉
都唔知係壞人太奸
定受害者太蠢

屌我買嗰陣未有呢個post
純粹好撚絕望
初一之後無成功買過口罩

我申請左退款了

用email 訂 邊個位可以退款

就係唔得 所以我facebook留言同send左email

啱啱訂左十幾盒, 嘢已瀨? 全家得返一盒了, 點算?

快D退款

[租鋪] 有口罩賣呀

+1今朝買左幾盒
真係完全知唔過？

我屋企人琴晚買左幾盒 然後我上網睇番資料 發現好唔妥

而家睇完你地講就覺得好驚
喺email 揀cancel真係顯示error
瀨嘢了

琴晚睇圖一
今日睇已經無咗依句
無買亦無試 邊有鋪頭買唔到貨 又唔退錢

快D上佢facebook留言同send email

剛send咗email同留咗言
扮同路人食人血饅頭死全家

我係email 唔見有refund..
要send email比佢？

email係有cancel button 你要login佢度click cancel
但可以唔駛咁煩
因為login後個cancel button係唔work
好多人已經係佢個facebook page度嘈緊

您的訂單已確認
您會在訂單準備就緒後收到電子郵件。

可能我未有你講嗰封email，見唔到個掣

when you bought, did you register an account on their website?

好似冇，見到有就盲中中訂左一盒，同埋幾支洗手液

ok 你而家上佢地個網站 用自己用黎訂野個email create一個account
之後你會收到email asking you to verify 咁你verify完再login 咁就會見留自己張單 試下click "cancel"

好人一世平安
我另外send咗email同埋Facebook留言叫佢退了

佢地真係好仆街 而家幾百個留言叫佢地cancel order + refund 但仲有D人話要落訂 希望佢地唔好比人呃

我諗應該大家都error

yes 我都見到呢個page

見到有人話打去銀行叫佢cut咗條數

but it doesn't work

咁都得

如果無貨俾你, 大家要去報警

fb仲好撚串叫人唔好結果論

ok 我會

"因太多人log in，技術問題上可能有部份人退唔到錢，已經努力解決問題中。如登入後見到Fulfillment Status 係 "Refunded" 代表已經退左款，請留意我地另一封email，母需再重覆按。
Email 回覆時間約3個工作天內，謝謝!"

但我仲係cancel唔到

我係第一團訂 到而家都無 我屌你老母

我岩岩CHECK番
我1月7號既單
佢仲未寄比我

佢個facebook突然多左一大推話支持佢地既comments

我仲未得

我click入去仲係error 你點做到？

我都退咗一單了 仲有一單未refund
退咗單5xxxx個張 仲有張3xxxx未refund

媽呀 我仲未退到呀

bro你點退到？我仲係application error

係喎
但都po咗

我今日早上11點幾淨係send email同埋 fb inbox 佢

ok thanks

【退款集中申請】貨照有，退自便

又有人喺度放12月既舊消息，想人恐慌性棄單，到底於心何在唔清楚。和你宵都成功圓滿結束

但係如果系統overload，歡迎經正常途徑申請退款，退款會直接經由信用卡處理，14-21個工作天會完成。

記住 #跳船係冇得食後悔藥 #退左貨會留比其他人

歡迎經以下Google Form申請退款：

希望真係退到

信用卡退款要14-21天

status仲未係refunded 已填Google form

差唔多喇 如果銀行自己check再退要90日

仲未收到？

開頭見到佢鬧返啲客串柒柒都諗住唔割
但佢俾唔到貨人 人地想問下個進度都俾你屌
仲要大聲夾惡會唔會有啲理虧
口口聲聲話人地屈你 但一路都俾唔到貨人 交代都無句

你講出我心聲
開頭都係諗住點都唔割
你見我忍到而家見咁多人出聲我先出聲就知啦

太遲睇到呢個 post
數已過

快啲refund啦!!

佢個網refund error
又收唔到佢覆mail
已填google form
希望退到

其實佢個網refunded
仲洗唔洗填google form...

唔知信唔信得過
佢個網話refunded
但已經過咗幾日我都未收到

照填多次張google form先

各位巴絲真係要小心謹慎🤒

啱啱喺佢網試過入到refund個page
你㩒入去睇下refund咗未

我兩張status 都係refunded

退款都串過馬撚

屌佢老母臭閪 傍晚send個email出嚟話2359之前填嘅退全數 過咗就收10%手續費
啲態度西到
仆佢個臭街

未見過有人貨未到已經係咁撚賣
幾廿團人未收貨
仲成日神秘鏈結繼續賣
鬼撚到

而家抗爭教識大家企
唔撚好再跪
國難五金嗰套撚客方式唔再work
乜撚10%手續費？
煲撚大佢唔撚使驚
退就退全數

使唔使研究吓
組團報狗好似素人快報咁
由頭到尾都無貨
收完錢再退 咁訂嚟做乜？
素人快報嗰陣都話退錢㗎
不過犬畜一撚樣玩鳩佢
拉撚咗先

呢啲佢又唔覆埋佢㗎喎 淨係鬧人叫人退

屌係喎 都話黑店啦 一係冇貨係咁拖 就算有貨都冇包裝 唔好話獨立包裝 佢係連盒都係自己整唔係原裝 一陣求其搵啲救救mask當國際貨賣比人真係中曬伏
成日係個網話咩跳船冇後悔藥 有貨就後悔 問題係你有貨我都唔想要搵命博咩

印度同印尼

睇完呢條片,請再考慮買唔買印尼口罩

等左幾多日退？

其實有冇人收到貨..冇罩用唔想變苦主

七日內

我等左14個工作天

大撚獲了 買左成千蚊

退咗錢了 上信用卡 ebanking check 有數

等咗幾多日？

我都係
仲要買左好多日，仲有無得退

呢條友個底一早花咗
17 年 呃咗好多人錢買board game

我比佢地呃左～
一開始話可以full refund
而家又要扣我10％
呃錢！

你隔咗一日之後先搵佢refund?

租鋪（舊名：和你宵）口罩苦主區：

入黎，一齊打擊扮黃呃錢騙徒！

Ok!已join

個group係咪無咗？
我都訂咗但唔知點退錢，佢個網話要登入但根本從來都無登記過做會員

喂 呢條友呃錢呃咗好耐竟然仲有人信，人血饅頭真係好賺

苦主，係咪無可能退錢

已退錢

已收到退款
有冇人收到口罩啦？

你哋退錢係咪都要俾佢扣10%？

想知，準備申請退錢

屌佢老母
退錢經email 但email唔撚覆

話3月中仲未收到貨
Email唔覆
佢fb page個post仲要串過馬撚
推爆佢
偽黃租鋪
Dllm

full refund

想問下究竟有冇人收到過

我2月12同13號買咗 即時13號申請退款 即日有email覆退錢
Check返銀行記錄 refund記錄係13號 記帳日期係20號

親 你的口罩正在重新包裝
口罩有冇質素 關我撚事咩 錢我就袋咗啦
你on9送錢畀我唔通唔袋咩

幅圖真？

你點影的

間野21號到貨
搞到而家都未發晒貨，d單又唔係跟number出

好彩冇買 見到佢啲態度差到呢

見到facebok下面買左啲人好慘
問佢就直接叫佢哋退 唔知玩咩

喊出黎🤕

你買左？

我老早前訂左，但對哩間野無信心就退左訂

shit,有冇多啲料
報警搞大佢

訂完一日後覺得唔對路 即退錢隔幾日退返錢了

依家退又要手續費

呢間野一直好有問題
1)個規格認證一改再改
2)被人踢爆口罩質素差(4月1日K Kxxxg FB有post)
3)而家又俾人發現不知名口罩重新包裝

btw之前中科話會放啲自家口罩俾佢賣
ching快手啲做野啦

利申:之前買咗好多盒而家已退款

宜家退要俾手續費呀⋯⋯d⋯⋯

推

無咁得閒p圖

中科？終國阿嘛？

不得了 幫推

絕對要囉 起碼報消委會 海關啦
煲大佢

我之前都有訂到 但之後申請左退款 係因為驚佢呃人冇貨到而退+就算有貨都係劣質唔用得 點知真係中左 叫佢去奶屎啦 人血饅頭

推到佢仆街

后蟻射日巴會唔會考慮開個新post？上到熱門會幫到好多人

屌send 左email ，快d退

推
喺facebook踢爆佢

我已經連登踢爆過佢一次
個次仲勁多傻仔話唔信咪唔好買，反正佢地信

係

好彩我都冇買

Pish

去佢專頁post d相

okk

屌佢老母 去佢專頁到理論 佢del撚曬我啲留言仲要block 9我

齊齊report去fb

屌佢老母，退款email都唔覆

屌 煲大佢 要佢full refund啦 一蚊都唔可以俾佢賺

私下inbox d buyers
點都要比佢地知道個真相 否則戴左啲劣質口罩真係死得人

大把post講緊佢 啲港豬係要買我幫佢唔到

屌佢block左我

推，share出去

其他用途擺地下

E.....原來你都有買呀

煲大佢

女朋友買咗

個留言又唔見咗屌好嬲 食飯先

有冇區議員想領功 比區議員搞搞

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

而家周圍貼 希望多啲人睇到

同一個post嚟架

退啦 仲諗

go

咪話口罩當股票炒
無貨到咪當炒燶

想話番比你知我借左圖麻

我都copy下

一月尾年宵時買咗10盒"成本價"口罩 足兩個月過撚咗 佢哋無人通知過我要點做

用評論 佢del唔到

直接inbox d 買家

吵到佢要full refund 手續費仲要比佢賺？

你宜家都唔確定有冇full fund
萬一冇 你到左貨仲死
情願比手續費都唔等full fund

我都有pm佢哋 租鋪好似block左我

訂左個幾月仲未收到貨

2月訂左兩盒...而家退係咪要10%手續費？

Yes 10%

仆街啦無啦啦比佢賺10%

買假罩番黎包裝過再賣？

有冇得報海關？

要退嘅快啲退 收到貨就肯定退唔到

Fb講左話唔收手續費 快啲email佢

又黎同和你宵一樣既劇本 收完錢就有人話佢地有問題然後一大堆人要退錢 人地最後上次最後咪搞得好地地 屌

send邊個email ? 唔該

我覺得可以

點解咁撚過份都未上熱門

x21studiohk@gmail.com
要講埋退款原因同埋你既order number
退款原因:你不能在答應的限期內出貨所以我需要全數退款

thanks so much

印度口罩
你戴埋我果份

DLLM 成班onL9 俾5毛帶風向
腦荀未閂埋嘅 2x 連登仔女幾張圖就以為俾人呃

係咪onL9架，佢個解釋好合理喎。

唔好咩都上鋼上線，佢咩都公開晒做，點呃呀大佬

你自己都有行和你宵啦相信

（利申：成熟巴，知道好多5毛做緊嘢）

唔通假咩
個盒都寫住租鋪啦
咁得閒做佢咩

放D口罩係地下代表D咩佢都解釋左啦又合理喎 番貨100%全部合哂格就唔洗有QC啦大佬

係咁嘅環境重新包裝口罩再入盒 真係唔掂喎
仲要係第二張相睇到佢勁多盒係寫住租鋪

有無得上寫字樓退錢啦啊屌

搞撚大佢啦屌

點解咁架？

我inbox in到比facebook以為我係spam block左我盡晒力了 真係唔希望有人受害

又一個P牌

幾張相，講到呃你幾十萬咁

唔信就咪撚買啦，洗版煩膠，覺得你on9炸

前後訂左廿盒比屋企人同朋友，冇諗過退訂

收咗幾十萬嘅出現了

利申 咁大個仔都未聽聞過有人自稱成熟巴

好彩一早叫左個FRD退錢
之前食人血饅頭仲未賺夠咩？

做QC有問題嘅衰極都會搵一兩個箱扔哂落去處理啦啊嘛，仙女散花咁咩玩法

我同意你阿 願者上釣姐
龍門同國五都係用依啲技兩 fatfat

打手黎架姐

退錢link啊 全數退啊

唔好咁快落定論住
鬼鬼地

寄返比佢，有人話寄過之後退款

我都覺，佢係喺火車發現假陳彥林⋯

咪就係！ 建議租鋪咪撚賣比佢哋！
退款嘅永不不接受訂單！
全數即日退返比佢哋
煩到
廢時收埋嗰10% 又嘈之巴閉

多謝你

yes 真係笑而不語。唔係打手幫口，係睇唔過眼
1 5毛帶風向煩膠
同
2 低能仔真心膠人云亦云

全部
一係5毛，一係就係無知

未寄黎，email都未有

屌你老母二月頭俾錢買口罩 到而家乜撚嘢都冇收過

樓上個啲打手咁搞笑
呢條友擺明唔止黃圈開始先昆人
而家真係有苦主自己出嚟講，斷正先屌柒佢
唔係自己fb鳩噏一大篇嘢就叫證據，咁都帶風向

成個「評論」 del 咗

佢夠膽收我全數我燒佢老母

屌 block撚埋我 屌佢老母！

對比起之前啲like ， 佢似blocked成千人

去隔離po推爆佢啦
食人血饅頭啊呢間嘢

已block

又唔比人貼相了

佢越封嘅後果係

你意思係就算咁惡劣ga衛生環境你都接受。大佬丫！支持還支持，連最基本ga衛生環境都做唔到仲講咩香港良心？

睇過條印度片已經用衣車車都一地都係口罩
香港repack又落多次地

你比錢佢地洗就係最撚ON9個個喇

洗白都用翻好少少嘅技倆
當鳩人弱智咁款

留言屌佢老母 比佢秒DEL

共黨

我都買左 但係啲貨冇啲相入面個啲咁薄🤔

Diu咁佢整咪好撚污糟

可能都係放係地下度包比你

條友跟本傻
戴上身既野 用撚埋嗯啲乜都無認證既口罩
你都可以覺得無野真心好撚野
咁我都搞返擋 反正打住黃色棋號無有怕

話撚左你地班豬系架啦
一見人地自稱黃店
連個腦都唔撚用

根本佢啲貨亂鳩咁黎
講就講一個產地
但係就係全球狗屎垃圾都SOURCE番黎
再鳩入盒賣比你地

佢話同事幫手check個下真係笑撚左
重要係密實袋裝

Facebook嗰啲其實有啲抵死
早幾個月就好多人去提啲人話租鋪班陷家產個朵臭過屎坑
跟住好多人退訂
然後有班傻閪話支持同路人，話啲人抹黑租鋪，係咪因為訂唔到口罩所以想嚇其他人退訂
租鋪：好多殘體字人退訂
話佢以前偷版權嘢當自己作品出，佢就話翻舊帳，話和你宵都成功做好咗，仲嘈乜鳩
都仲要支持佢，即係完全冇跟開post冇上連登，喺呢度點嘈，佢哋都只會戇鳩鳩咁為咗啲罩而「支持同路人」